係外國翻到來好唔慣

自己本身係香港長大屋企人都係香港 中學過左加拿大 岩岩幾個禮拜前搵到工番來做野 諗住長住 但生活習慣好唔同 有時想約下fd出去飲下野又一個二話忙又成 有無外國回流清絲比啲意見 點樣可以擴闊個社交圈子
Sorry for 1999

吹兩嘴英文
晚晚屌港女

準備多d錢炮房,買condom 好過啦

我係外國五年，岩岩返黎三個月，同樓主情況一樣
最唔習慣就係搭車咁多人，同埋朋友好難約
好多時候都自己出去食野

做咩要翻香港咁傻豬
喺澳洲就四年了
唔打算翻香港做嘢
放假翻去見下屋企人朋友當渡假算

唔介意識我，哥是寂莫撚一條

最唔慣係太多人同太熱

This

8年返到黎， 約唔到人出黎
返黎前個個話約， 返到黎個個唔得閒， 哂鳩我假期， 返香港成個月上高登連登

香港人又多， 物價又貴，
出街食個飯個價追得上外國，好撚誇張

之前暑假個個得閒 依家全部都做緊野

其實平心而論 除樓外其他都平
加拿大啲tax 重到飛起

清 教下我 tinder d 女無果邊咁friendly

除左樓同食
其他的確好平， 但我平時唔係點買野

我都係返到來先down lol

我竟然發現每日講廣東話有啲唔慣

啲人最鍾意問你幾時翻
快啲翻吖要約食飯呀乜乜乜
翻到嚟就...

我之前都係
加拿大住左十年返香港搵工
完全唔慣講中文

留係外國唔好？

外國讀完書都仲要返香港做嘢嘅人，全部都係智商有問題

老老柒柒雖然揸外國passport. 但香港始終易搵工 但唔排除退休番去lol

香港人真係好難約